好心高佬俾條生路啲矮仔行啦！

喺香港160嘅女仔真係已經唔係多
你哋班高佬仲要同班矮仔爭160，明明如果18幾嘅男仔揾17幾嘅女仔已經夠做。

你叫啲16幾嘅矮仔情何以堪
矮仔都想揾個矮過自己嘅女朋友啊，你哋比條生路比我哋班矮仔啦。

你估我想？
17幾個啲懶係以為自己model
好高級咁 太姐姐
好難溝 感覺要金融才俊先ok

利申184

我179高 成尻日俾人擋住視線
生得矮好撚慘

我180高 成尻日俾人擋住視線
生得矮好撚慘

我163，男朋友185

我覺得今正常女仔都係想搵高過佢嘅男仔
16幾男仔除非佢哋有個人之處，或者會考慮下

慘 男人版本永遠冇人理

有次行街
個男175到
個女183

月經po都抄

好心你啦
生到16幾仲要追求有個矮過自己嘅人，short咗？